[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4735)

賀銘年好波！

慢

Slow

平海掌星好波

cls 三星如果冇補飛又要輸

蔚山bb好撚勁

踢波不入波

踢來幹什麼

屌你老母一諗起又燥

即場玩仁川易玩D
角7.5s

4隻蛋

首爾先岩

啲人買晒入波細

首爾個場其實我睇緊乜撚

阿積士全隊死撚晒未？

慢撚到咁不如咪撚踢啦

封乜

球場漫步

全大是否驗腦

等德甲乙第二輪先開始賭角

首爾角球完全一d希望都無

會唔會兩場都冇柒頭

城南4定5c

shing nam goal may

比勒 [-0.5/1] 有冇同路,想大注

韓仔啲波其實洗唔洗練？

比勒正氣好耐
17豬1,,,

冇個靚仔應該點都有柒頭既

仁川既朋友企出黎!

20分鐘嗰陣買首爾無入球 有冇機

首爾下半場應該有波入既
仁川反而有機無入球

G持

首爾3.5b 有無機

嘜誰嘜誰

韓仔買角大真係嫌錢多
包捨我

邊度有得睇

試推3口

角球點部署

有冇人想要包包上盤

首爾5c?

有

365 4c

見岩岩又封左

Gun

成日假封

想要9隻都咁難 韓狗

屌呢到都見到賀年

等7.5上車

城南出咗

仁川座和望贏

高水屌啦

365做乜鳩 角球都fake

首爾果場開左波未?

第6打第3 有半一盤

首爾角球完全叫都無得叫

兩場都00
不如咪撚踢

兩隊係中場打緊邊爐

仲要冇c

555

首爾5c

首爾半場爆3隻

會唔會突然兩場韓假1.5B都開到

會

夠膽你兩場都0:0

冇link

下盤頂撚住

入波未啊屌你首爾

666666

韓仔射波永遠唔係對住個龍黎射

有波賭都咁靜，波台係咪摺撚左

第二口 漢堡

仁川等6.5

都未開波

見親漢堡有半一都有股魔力想走去買

首爾7.5s點頂

等到都唔敢買 80分鐘起跳

全細點輸

6.5必上車

首爾全隊斷腳啦 波又唔入 淨係刷角

屌 唔出6.5 on9?!

咪撚再刷

首爾好快開始nba

城南邊爐下半場連c 都唔比

史力加定保利

6.5

城南試下入一球啦

6.5s

Bbbbbbbbbbb

首爾終於射中一次龍 但我要入波呀！！係入波呀！！

首爾角球有得叫下未

首爾7.5b gel得

屌 6.5等到高水先

城南爆角未

00根本要每隊倒扣3分

入波未主

8.5b gel!

首爾暈撚左?

仁川聯呢隊垃圾

0:0 gel

做乜拍人肚

無入波又無角 踢緊乜鳩

冰角繼續！！！

咁不如輸咗佢

屌你老母痴撚線
博都唔博下等人企定定打入去
你估你曼城咩

又出黎害人

2場韓假00細波不如唔好踢

有無ching買左光洲 反擊準備0:1

即場有咩收息飛

6.5上車了

韓國閪波，角又無，波又無得入
屌，下次唔撚買

no goal x2

1:0

又停哂好撚恐怖韓國狗

No goal

1;0 FC首爾

首爾

首爾GOAL

手耳0.5大

苜爾

FC首爾 1:0

冰角！！！

有啦

首爾入埋 角球已死

黎多粒

兩粒有冇

同哭

冰角

我要城南fc呀

城南俾啲C嚟啦

同路

光州唔好刷呀屌你

城南比角同入波啦

城南55555

首爾個場而家先開始

已完

下

廢物隊 玩完了

最大原因 閪黑的我買了

FC城南 no goal

又食

開始咩？開始撚？

光洲中柱

城南差你咋

Sor原來係仁川

買$10客啦

我仲燈過一敏

老女人燈到

啲no goal低到兩邊一齊屌個大會典

德乙有無心水

會執紙皮

城南入左先啦好嗎

個apps fake我

原來光洲識比c 架？

刺蛇個種燈

又冰角 我屌

7777777c

角細gel得未？
請求大家許可

5.5

城南8.5b 頭十抽一100

Lm

lm

Me

我

光州反cup 10 3 100

哇 你抄名抄到誤會左

LM

有bot？
咁撚快既

城南果場下半場係咪未開波
無角無入波

快啲入波好冇

輸到名都唔識留

不了

城南5.5s?

城南 2.5 10 3 100

有無人認得我想搵存在價值

城南停四十分鐘角...cls

加油 我了

無

漢堡都唔買 唔sick波

好撚彩未派你

德乙入波未?

講笑

大把人認得啦

又改名

首爾入多粒開-1 得唔得

又停

得我買漢堡?

仲未入波 半大已死

手耳。no goal

城南係咪爆角 球探update唔切

比勒費爾德gel定先

爆左四隻

自從佢兩獲呃左我4雞野之後就劑劑反佢

對哂 正

仁K入得未

城南0比0？

史特加半大

首爾角球試下比人叫下

有冇多粒

城南由盤古至今都係打穩守突擊
所以入球能力好低

係咪有fc 果啲都係閪隊黎？

寫左遺書未

5c

比多2個

即場漢堡第1球

（可以重注）

城南快入

屌你 收聲

首爾1 more plz

城南入一球比我玩下德乙好冇

全細易到

終於5c -4

單對單都唔過 係咪有啲咩規矩

仁Kgogogo

仁川上

輸到個頭好痛

跟！大岩雞！[black]對家[/black]

巴打

你個名

對左，祝贏

首爾冰實個角同我

-2c

禮拜三你贏唔贏得

首爾2隻角叫都無得叫

比勒角大點部署

最撚衰賀狗一嬲就一棍推哂落韓狗角球 而家連本都輸埋

比多粒

一齊針

All in史特加

城南 俾c嚟睇睇

城南可唔可以入球

城南係咪盲架 未撚中過龍都得？

6c

仁川6 -3

城南6c

6666

輕鬆

-3
-2
但80分鐘了

城南立即同我入

-1c

光州9cok?

聖222

按屌左咁耐都唔入

聖保利 刷撚到

兩場都9c好冇

3333

馬會精選場德乙冇角

仁川係咪食滑

半場追個角細 輕鬆

城南入未啊屌你老母

收到風首爾第2球

史特加1:0

韓假熱完身了
最後十分鐘開波

史特加 炸

重注左比垃圾半一

-1ccccc

城南俾多3c

城南踢乜撚
龍都未中過

漢堡撚左我幾次

首爾一角難求

1個啦

仁川上啊

屎特加炸乜撚 半大

手耳8

88888

史特加果場好撚博命

st paul win

。。。-1c

首爾完場會有9C

城南正仆街

仁川聯角呀仆街

俾多1c

首爾比多甩

1c ar dllmch

城南前鋒屌你老母 咁都唔入

屌你老母臭閪！！！！
快撚d比返球我

唉

6666666666c

多謝你7.5b cashedd

首爾2:0 是夢嗎?

首爾比多角 唔好又比假希望

首爾刷呀

城南你刷還刷
刷入啦

難過+1c

Cashed bye

首爾入未

77777

屌 岩岩問佢又唔撚講自已買咩

試吓比粒城南

垃圾韓假真係俾狗賭

如果又8c完你報定公安

比垃圾jump

一齊叫 9cccccccc

係囉
一粒啦

城南淫k 刷兩隻又停撚狗

城南快

城南-2c 求下你

城南入波落馬會裸跑

靚7c

城南絕殺抽一個

幫我吹

漢堡2.5s

Blocked

兩場兩角好無

城南2c more

我抽一位ching幫我口爆

？

首爾差一角仲未有得叫

城南連角加入波得唔得

下注買乜？

無手足6.5b上車？gel得了

-2cccccccc

開D垃圾波黎逼害我地呢D球迷...真係無天理公義

比垃圾入未

比垃圾今日唔撚刷角

真7c喎啪針巴

角牙

12Ｍ！！！！比

比垃圾12m

我有post你自己追post

一敏個8.5s頂唔頂到

比12m

易撚到

12m

佢串黎 完左架啦

欠1c屌你

點解唔係城南12m

999999999

真係食支煙有 易撚到

屌我嗰邊慢左15秒
點估到咁樣有角

韓國波同港女個閪一樣,好黑暗

9999999999999999999999999999999999

爆

比1:0

比勒費爾德 goalllllllllll

城南屌你老母

正！

比垃圾

999999999呀手足

9c cashed

99999

比垃

屌

比垃圾正氣到

一敏真係好撚神。。。。

波台我只服一敏

首爾8.5 gel

聖444

9c手足萬歲！！！

城南絕殺ok?

城快入

有！！！！！！

比垃圾上德甲

9.5 手足慘死

佢早d出飛會更好

仁川

首爾補3分鐘仲唔係有劇本到
2-0 快

比垃圾冇角

屌你老母一粒都冇

垃圾仁川聯

?

9c easy

比多1角啦

3分鐘

我愛首爾

咁都9c

今日兩場韓假全中
過關＋單頭fat fat

韓國女人個閪出晒名黑暗

意假幾時開返

垃圾韓狗 成班中武肺死啦

比勒費爾德 快20

比 正氣到癲 根本呢啲應該開-2.5盤

真

汁唔少啦

絕殺未

最撚憎韓國嗰啲 1.0 0.0

要左半大半主

城南真係廢到

漢堡垃圾 空門唔入

00就咪踢啦

bet365而家個interface改到咁難撚睇

比垃圾0c

本身想等首爾0.5b 足水
未夠就入
買撚左城南
你老母！！

st pail 格雷

韓職比狗賭

城南最後幾c

咁大個空門射左去邊呀

好過sportsbet

韓假 得1球

咁都無錢贏

首爾正氣到

1

Bogo 晚上好

首爾正氣

刷角啦 屌

一個柏達邦 一個比勒
中曬肺炎冇角

1:1

2:1

2:0

3:1

4:1

nba 5:1

搞掂收得錢

ok

樓上咩事

聖5555

漢堡真係好正

慳返

角識玩了

廢撚到喊

又比漢堡撚

漢堡搞乜撚抖左咁耐都殘陣

放棄算2倍禁到就快轉盤

基圖都無出

半大is a joke

一早買左
無諗過抖左咁耐都唔出主力

城南blacklist

聖666

心靈投注
聖保利 2.5b

又話前鋒好撚勁

星期三再話你知

聖保利

比垃圾入完一球就準備妹到完場

踢假波勁姐

德國波假撚過墨假

大岩又中

史特加入波未

格雷1:0

霍夫

比垃圾大炒吧

4 倍冇買，含家產

今晚波post好靜

比垃圾 紐倫堡入番球先啦

知漢堡成日柒, 入左小小主 fg

阿叔都入到波

漢堡真係好撚廢
由其係個右翼,拎親波都停係度等人回防之後再回後

史力加角大未

格雷大波率0% 高水2.5s阿婆都識買

想買漢堡包Cup

史特加紐倫堡㩒屌唔入

on9得一角

咩事呀 爆角啦比垃圾
史特

半3,4啦大佬

聖保利上啊

點樣可以做到半場1角

想喊買唔到就停經

主隊鳩控 屌

漢堡1-1

又話殘陣 咁快11

快到，追和

竟然係漢堡第一隊半大

漢堡包cup佢老味

漢堡cup

on99一角

睇透左漢堡呢隊尻屎波 下半場好快又會比人入波

場波未完

岩

屌你老母
不如全場一角啦 on9閪

聖777

刷角未

等緊大岩神諭

琴日發達邦2角

聖888

比勒222222

半2全2

又中

史特加2.5b
聖保利1.5s

正啦 2c 完場啦狗閪波

韋恩史特加入波未

半2全10真係奇蹟

史特加咁都半客唔到

漢堡gel

半3全11又點睇

買緊西包cup就1:1
3.8得返1.9

馬會幫你慳番

就咁完場

14角

識買了，皇賭會夾角法重出江湖

漢堡包11.5s 係咪24

0:0 半場踢黎把撚?

史特 9c
垃圾8c
開曬 10 1 100

一棍 買史特加fg

漢堡easy gel

幫拿樸迪兩心知lm

一陣會2:1 記得買

你快D買番角先

霍gor咁都屌唔住半主

k

聖保利2.5b係咪可以撕飛

史特加下半似唔似刷角

即場買咩好

1.5b all in la

保利

ok 最後一百跟你

比勒有c未呀

紐倫fg
漢堡3.5細
比2.5細
韋1.5 2.5大

柏達邦上身

格雷

正式宣布今日係國際細波日

包糕

cuped

史特加個場入3球得唔得

格雷...

刷啦你老母德乙

我屌

Goall偉哥

史特加

史特加。。。

漢堡炸未

史特加笑死人

真係史特對家

屌 史特1.5b未上車丫

好 開比你

.

漢堡呢隊野我買佢就閪，唔買就正氣

漢堡no next goal

唔得
我買咗細

混沌重心 聖保fg

性保利１２Ｍ

ＶＡＲ

67啦 無角

史特加快入

聖999

史特加係米真係想我跳樓

比勒one more 格雷追和

格雷上呀

漢BO包一嬴就停角 屌你老母

紐rc?

紐倫rc

求追和啦屌 兩隊係到猜

紐倫堡red

紐倫堡龍門ＲＥＤ ＣＡＲＤ

會刷

禁區外wo

你一POST飛就西撚晒

戰神卡

德國佬係咪冇錢
一早要開返波
場場都下半場冰角

1:3炸

又話12m?

睇錯

禁區外kick人姐
rc

4c

慘

格雷追呀dllm

聖保利 -2c
格雷和未....

仆街條2串一
格雷 又輸
紐倫堡 rc
dllm

比垃圾比多5c

紅左仲唔入

聖保利入未

停角啦

賤種poli

比垃圾入多粒未

對家入啦

就咁完都仲有錢贏

兩隊都停哂角 半8全9啦

咪撚停C啊屌你老母

角呢屌

漢堡11.5b any?

史狗輸波唔刷角
保利打多個唔入波
我真係燈閪黎

gel

刷呀垃圾 史特

13.5B 係到

比垃圾1粒角都無

格雷999999

555555
999999

6666666

垃圾44444
史55555

漢堡入完唔刷角吊你

垃圾-4

史666666

我65 75b

10

格雷1000000000000

-.-救命

-5

聖保利又想妹撚到完場

比垃圾刷返4隻啦
plz

漢堡比人cup pls

齊叫

繼續刷角

刷角好啦 唔好再入波啦

食角

格雷 聖保利

聖保利一粒都冇唔撚係呀?

比垃圾快啲五連角啦

漢堡封左角盤?

屎特加 9.5有冇人上船

入未呀史特加

格雷？

有問題角 好似食左一粒C

70min 有8.5 就上

格雷13.5s頂

好呀 刷呀
比垃圾 快啦4c
史3c

11-.-

屌 比垃圾咪咁仆街啦

聖保利入未打多個都咁撚廢

頂能4人

史狗刷埋三隻啦 係咪又要屌呀

1.5b 已投降

Ching好慘

比6.5b？

聖保利得淡笑

屎特加想點?

上左先等埋8.5

成日比雷劈咁撚樣賀年個仆街

史特加9.5b

榜首0角 狗撚到
中肺炎啦傻閪

比垃圾得1球12M 之後靜到

比-2c

屎俾多2c

聖保利打多個都入唔到..

即場比勒費爾德第2球

（可以重注追數）

漢堡No goal無人買？

格雷會22

聖快刷埋2角

比垃圾真係冇角 痴撚線到
8c 得唔得呀

主仲有冇攻

半8全9

9c比埋我ok!?

11 ok ?

史特加唔刷角點追牙

聖保利果場紅左刷唔到

俾多兩個嚟啦爽手

8c ft

聖保利繼續停角啦

史狗角球都有得fake

比勒0c

垃圾555
蚊666

聖保利7分鐘內會1:0

有沒菲爾特同路

俾張紅fake左入聖保利

聖保屌你老母打小個都仲未撚入波

德2 d角又開全細

連c爆c啦德乙 齊心角大比我high返晚啦

角又冇波又冇 踢乜9野波

今日仲衰撚過琴日

比垃圾贏波冇角
輸波就刷到啪啪聲

會唔會紅果隊份波先

好快就會1:0

死仆街史狗輸波唔刷角

次撚次買果隊對家紅左都唔識入

是撚但啦

德乙真係仆街波黎 上半場好似會有好多角 下半場分分鐘0C

屌你老母比垃圾唔比角

rc個龍 都係打咁多個

比垃圾收咗錢無角

今日出7水中6

發現次次都同你同路

俾角啦史力加

最撚鳩屎
88分鐘1比1
之後刷唔切

空龍？邊會

屎風加失多幾球ok?

唔刷點追啊

都好喎
唔刷角贏唔到抵死啦1

-10k休息算

你老母成班開波要搵錢
祝你地快啲中撚返肺炎

半8...10.5B都要慘死 痴撚線

德2全角大我食屎呀屌你老母

屌你老母！！！！！！！！！德乙狗

聖101010010101010010

狗會真係勁到 唯一聖保利個場唔開角

聖保真係冇攻

-1 c

肺炎搞到經濟咁差
仲踢假波 咁冇嘔

屌你老母屎特加

最後10分鐘狂刷得唔得

漢住收錢Gel

睇人屌波真係好爽

有後補 所以有冇rc都無分別
我都追緊st paul

漢堡14C 派1400蚊！

屌你老母德乙中撚哂肺炎啦你老母 又出黎害人

聖保 漢堡 停多10分鐘角啦

奧斯追和抽1

Q

屌 你買到咪咩事都冇囉

下唔係會換走一件？

-

會唔會最後狂刷架

信錯左史特加大波
禁屌唔識入

聖 1111111

10.5B都叫唔出啊屌

格雷依隊垃圾跌番落去啦

我個春袋而家好痛

唉漢堡對家輸半都偷笑了

燈下先

屌 點解可以00 不如唔好踢啦

屌你買左韋恩史特加2.5大

停曬經

垃圾0角
真係狗撚到 1比0完場

777777
-1

聖保利開到大我裸跑

-2

我要垃圾角呀 刷啦。。。。

入未呀聖保利 屌你全家

奇跡有冇呀

9點半個場
兩隊都係復賽後第一場
真係唔知佢點踢

比-1c

聖保利真係賤種黎

史特加禁屌唔撚入 屌你老母

全部細

可唔可以連c

快入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入快入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入快入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入快入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入

講完即入

-3c

1.5b gel

史-3c

OK 我愛史特加

比垃圾 比多2c呀 仆街

聖保利1:0

cccccccc
垃圾3c
史2c

屌你聖保利FINALLY

聖保利goal

聖保利！！

史力加唔好再入plz

而家先入有撚用 買左2.5b

終於入

goal!!!!
收一注先
刷呀！！！！

2.0買到以家

垃圾格雷含撚啦

比垃圾 5分鐘放3角

史特加俾多1c

今日出8水中7 想要水記得入單蛇個TG GROUP

要透支信用卡了

史特加快入波

屎特加拿拿林刷多幾隻角啦

比勒 格雷 上呀

屌佢老母 7角 差2角阿

link未

格雷追和啦

格雷追唔追到和

聖保特入多兩球我扮狗叫

史特加入多球

屯巴我了

比費... 咁都2:0唔到

2.5b 個水位低到好似開硬咁喎

全角細 齊心到 屌你老母
搵到尾段爆角啦狗閪

史加特比多1C我OK?

呢個世界冇奇蹟

比成場都猜

比垃圾呢隊西波都可以排榜首成個下半場係後面9猜

比廢死撚咗佢
0角

賤得過格西?

保利真係執返嚟

冇角球就咪撚踢啦屌你老母

史特加NG
開個2.5大比我

史可唔可以3連c

垃圾菲爾特仲未入,下半場1腳射波都沒咁滯, 針

半8全9 真係好波
和又冇角
輸又唔刷 贏又唔攻

有西用咩 都冇出過9.5 嬲

死賤種屌你老母

gchi

連2C呀 比垃圾

奧斯條撚樣落到底唔刷角 仲犯規

刷啦屌你垃圾

格雷成隊中肺炎啦

角呀

比垃圾2:0未

史特狗有無8.5大苦主？

呢到 仲有垃圾65 75

9.5

7.5大苦主

比你老母

連個靚c la

漢堡停到

史特8.5s頂實！

屌佢老母 2角啦

成隊賤種閪波屌那星

睇完史特加返黎睇聖保利無啦啦入左球既

真心On9 半場前 半場後 2隊波 見撚到就燥

l史特加快絕殺

史有機會既
垃圾真係冇角了

10.5細

屌鳩你

角大手足等下個禮拜啦，班友根本未操番掂

比勒1.5比埋我得唔得

真 快 1:2

連3c 頂入我ok

場場都停

史特加點撚樣呀讓和未

垃圾 1 2c

所以一敏追角細其實好有sense

屌你個嗨 半八全九

有冇得連多兩個

0930諗好買咩了

格雷絕殺啦

一敏日日汁錢

比勒6.5b

但佢係追韓假

笑4 力頂成功

7.5b

比垃圾 刷一角啦 醜唔醜呀 屌你老母

真係睇你比人入 抵撚死 格雷

垃圾補幾。。

佢都唔係輸晒嘅

班大陸主播比人拉哂? 冇人播波既

依家啲角大好難買 人又係咁換 補時又補得少

史特加咪刷

屌你屎特加角呀

Ccccccc

條友post飛先燈自己買勁到

垃圾真係垃圾 靠12m入一球收工
半格俾狗屌

琴日睇左一場德甲 一場德乙 我今日直接skip哂所有波一場角都唔買

比垃圾今場做過乜撚野黎

兩場都係半格

今晚拜仁會唔會有人買盤

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
漢堡9.5b

r 12米

8

史快絕殺

屌你老母比狗屌啦

史特 快

888888888韋恩我愛你

你有了 我兩聲差1c.,..

漢堡9.5b 我dllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

一陣果場都係

俾多隻俾多隻

屌真係1:1

神8。。。。。。

垃圾1:1

講撚左比垃圾
唔刷
比人追返粒
點刷呀

比1；1

史特加輸埋去啦

比垃圾！

比勒

屌你老母8c完 係咪想迫撚死我

比垃圾 上德甲

比垃圾。。。

sob

屌你老母 比垃圾
我條3x1 ar

1:1 ft

比垃圾唔刷角 抵撚死

屎特加俾多隻

屌你老母

史特加VAR？

比垃圾唔刷角 抵撚死呀

比垃圾 抵死啦唔刷角

炸ok?

東網主持把聲好煩

3x1斷撚左係格雷身上
可以中肺炎死

比垃圾抵撚死

比垃圾食屎啦

比垃圾笑左

好撚心涼 抵撚死啦比垃圾 成場係到猜

好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

完場未屌你老母

呢句真 抵撚柒死

完美預言
依家急
急閪咩你老母爛臭鳩

2:2

2:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好波 琴日基爾又絕殺 今日比垃圾又絕殺

邊兩場

22

2-2

唔刷角就收皮啦屌 雖然我都收皮

屌你老母屎特加整多隻角啦仆街

漢堡包

wow

菲2:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

戒賭啊屌你老母

三場和波 跳樓了

半一上盤比狗買

癲

咩鳩啊

笑

上盤全死

格雷2:2！屌佢垃圾1:1

絕殺兩球中晒

奇蹟贏錢

清泉 聖保利

嘩 屌你老母 兩場假場絕殺

有無奇蹟9角

屌佢老味 補咁撚耐

兩場都絕殺 勁撚到

補時咁多入波

屌
我重注比勒

cls兩場絕殺....

抵撚死比垃圾

格雷ng執返佢

1.5s袋袋平安

笑撚到

屌佢2比2

西撚到 俾追和埋

咁樣推人都得

屌你老母
買比垃圾上算 格雷下盤
比垃圾比人絕殺完格雷絕殺人
有冇on9到咁

岩岩屌完 就入

兩場絕殺DLLM

偉恩12M

12碼 變角plzzzz

食包啦柒頭

嘩

12變角ok?

^_^比垃圾屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩我屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩我屌你老母比垃圾
傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩我屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識^_^唔識撚識玩比垃圾屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩我屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩我屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔

識撚識玩我屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩比垃圾屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩我屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩我屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩我屌你老母比垃圾 傻閪 我撚柒鳩識唔識撚識玩

漢堡抵撚死啦 冇角球既下場就一定比人絕殺

漢堡比人追和抵撚死
史特加輸12碼抵撚死
輸都輸得開心啲
你班撚樣7頭

3場

韋恩12M

韋恩12m

三場都死晒結果

屌，咁都追和

德乙真係垃圾聯賽
尋晚德乙輸錢,今晚德乙又輸

求你入

得返聖保利

12碼快變角

1001